祖達自爆打機學踢波

上季英超因疫情停擺期間，賽會舉辦了「ePremier League邀請賽」，讓20支球隊各派一代表參賽，透過足球遊戲《FIFA20》決勝負。利物浦代表阿歷山大阿諾特與狼隊代表迪奧高祖達雙雙打入決賽， 短短半小時的賽事，吸引數十萬人次觀看。

祖達即使在上半場尾段先落後，仍一臉冷靜、沒太多起伏，操控球隊在末段追平，再以「黃金入球」奠勝，才振臂高呼，讓人想起他轉會利物浦後，往往可在賽事末段射入關鍵入球。事實上，祖達打FIFA打得出神入化，達到職業電競選手的水平，今年他曾在高手雲集的「Weekend League」錄得30場全勝，該周排行全球第61名。英國3、4月因疫情「全國封鎖」之時，祖達就窩在住處打FIFA，認為對自己在現實中的表現大有幫助。
除了FIFA，他亦愛好講求戰略、經營管理的《Football Manager》（簡稱FM，中譯：足球經理人），每次隨隊遠行，《FM》都是他消磨時間的法寶，他最愛用低組別球隊去贏得大成就，亦曾在網上分享心得：「我是量入為出的那種領隊、不會亂花錢買人，但有能力的話也會買自己。玩FM令我更了解當領隊的難處，若你跟我一樣，未來想做個領隊，玩《FM》會獲益良多。」

施蒙尼又走漏眼

玩FM令我更了解當領隊的難處

呢d球員邊度揾

FM堅難玩

個個都話係明日之星，
又話咩弱勢陣形，戰術克制，士氣高，狀態爆

結果畀人抄0：5

Weekend League」錄得30場全勝

fm學點教波 學唔到踢波技巧

30win係真係pro level

呢個堅勁，我獲獲過唔到3場

俾足球耽誤既電莖師

何蛇又贏

學習理解戰術

有能力的話也會買自己

Diogoal jota

仲未有連登仔話其實唔難

仲要weekend2日打30場都唔洗出街，有時間都唔叫雞簡單係典範

想印了

我最勁都係得27勝

似係你太撚廢